美國民主黨對「抖音」爭議表態

美國民主黨支持要求將「抖音」美國部門賣俾美國公司.

似乎Trump政府都係傾向用類似手法處理.
無計, 好多美國後生仔中哂「抖音」毒, 無左「抖音」就好似世界末日咁.

參議院民主黨黨團領袖Chuck Schumer:
- 支持要求將「抖音」美國部門賣俾美國公司.
- 如果「抖音」再由中國公司擁有, 可能會將私密資料外洩給中共.

節衷方法, 無計

最唔抵- 中共又突然收多一筆錢

真係無計
你睇英雄聯盟都好多香港後生仔玩

鬥黃 ???

始終係民主國家，唔係總統話點就點

大陸仔： 冇骨氣，今日割五城，明日割十城，批鬥抖音

連登仔： 屌 連美國都要奶共

都有屌下中共, 都算鬥緊黃既

明明係兩全辦法，但連仔就係要反

呢D後生仔, 好心醒少少啦

其實冇計
因為美國冇野取代到tiktok
我覺得由美資買入tiktok 係對侵同美國青少年嘅雙贏
同埋美國政府有取態可能幫microsoft 壓低個價

後門可能性應該低，畢竟微軟同美國政府都唔係on9黎

希望會幫microsoft 壓低個價

美沙酮

冇計
叫tiktok族棄tok
同叫黃絲唔搭狗鐵一樣

傾緊500億美金

以其人之道還治其人之身

除左反共
侵讚成D乜民主黨就會反

明明就係，又show到trump既反中決心，又令班後生仔安心，更令微軟攞到個品牌，明明就係三贏局面，唯一輸既係中國

500億其實都唔多，畢竟咁大個品牌，之後既經濟收益絕對更大

點解「抖音」會彈起，真奇

個老闆想帶舊錢着草去倫敦

美金喎

抖音有咩特別？美國要整一套出嚟有幾難？

美國企業來講 差唔多啦你以為香港咩

之前fb試過整 最後無人玩收左皮

我見到....其實500億美金對兩個GDP破兆既國家黎講真係唔多，諗下之後得到既政治收益同經濟收益就好抵

重點係抖音出左名，你之後先跟風係用戶同觀感上都比唔上人地，宜家買既係品牌

兩個GDP破兆既國家？

收多筆錢都係一筆過姐，但係tiktok抖陰係全世界作為間碟軟件，掌握同控制下一代思維先係佢係中共手中最大嘅價值，其他中共軟件連佢十份一都做唔到
攬住個少少錢過到世咩

仲要你估唔洗貪咩
呢個要啲果個要啲

我覺得微信先係重頭戲

真，正常美國人唔用，係得返班華人用，禁呢個更具針對性

話撚左民主黨既路線一直都係咁

點解人民可以咁低質...用埋呢啲垃圾app...

S

事實係又保到個爛app
又唔洗俾人鬧
起碼係美國公司既話就好多位可以玩

但連仔普遍唔係咁睇喎

根本就無辦法
美國唔係印度
依家玩大殺著，bam鳩佢壓佢賣價
其實幾岩侵既風格
分分鐘係逼賣tiktok，唔岩價就會放風bam，不斷撚到好柒平
之後wechat直接bam鳩左

500 億 Microsoft 重新寫過算啦

其實貴係個名到

最後啲錢都係歸返盟國手

無野取代，同iphone 一樣

當然，你話tiktok個algorithm係好易俾間公司搞
呢樣等美國公司接左手大撚野玩得
如果真係撚到價好低，而美國公司接到手
一黎美國on9後生仔不反了
二黎侵又可以繼續打住國家安全既名義整鳩其他app
仲要可以收左個影響力大品牌
根本對美國黎講贏到爆

你唔肯平賣就壽鳩你艇

呢招都算係以彼之道還施彼身喇

其實美沙酮幫到好多人。最少用嘅人可以過番啲正常嘅生活。

一個app都支配到咁 比多幾年中共玩真係有可能控制全世界

咁睇囉 民主國家又唔可以一野去到咁盡
買返黎咪當歸返美國管囉

所以中共一早ban晒d外國app，自己再搞個參唔多既出黎
係uber算慢左一步，最後比左didi收購

同埋難得有個品牌係可以打入外國市場
咁就比美國買左

鬥黃最好，美籍手足記得質詢民主黨，等佢地比多d承諾出黎，一齊鬥黃

呢度要贏哂先叫贏㗎嘛，將軍抽車，再將無棋都唔算，一定要剝光豬先叫贏（但前提係你有咩本事贏哂人先？）

而家先封抖音， 究竟之前四年美國做緊乜

其實佢要收的資料已經收起左，剩低只係要繼續監控這些資料上的人公開的容貌聲音興趣等等，都唔需要再用甚麼後門

特郎普：對面屋啲玩具有咩咁好玩又on9, 又借機裝下我哋屋企做乜，唔准玩～
美國細路：>.<eh~eh~我要玩，我要玩
美國有錢uncle: 班美國細佬無得玩，好撚慘呀。我哋又無呢啲on9玩具。最多我出錢問對面屋買斷佢，等班美國細路慢慢玩喇。

比microsoft買完
整兩整啲人就唔想玩

一大班美豬玩tiktok

抖音嚟講，私密都唔係最重點，最重點係佢個洗腦功能

算幾好
暫時唔算係共匪又食又拎

抄佢寫返個一撚樣嘅咪得

改左個柒名啦

品牌果名唔係咁易取代到

控制人民真係中共最拿手 控制埋他國人民

監控D左膠廢青仲咩?
真做野既人都玩抖陰就食屎啦

如果玩美服呢

中興 -> 華為 -> 海康威視 -> 大疆

tiktok -> wechat -> zoom -> BAT

can't agree more

真心呢我只諗到美沙酮中心出邊嗰啲阿叔

其實 TikTok 係 d on9 嘅人先鍾意
d 片無聊當有趣
但奈何世上柒頭比例遠遠比正常人多

因為睇下印度話禁抖音，就禁抖音， CEO 要求高枱貴手都冇用，

相比之下，美國就冇咩 guts 啦。

當年snapchat開始彈起。fb想收購，但snapchat唔賣，結果，一個月內IG出story，被人屌抄Snapchat，大石壓死蟹。
再之後fb youtube都有類似既野。
Tiktok 其實要抄唔難。不過，話晒係支共大外宣武器，背景夠大。美國啲大公司唔敢抄姐。

好彩你唔係做決策啲人
成日都講，拎番中興咪知美國佬點玩囉
殺左你一時之快，拎番黎慢慢玩先係 winner take all

屌
唔斬草除根
一定後患無窮

好似世界末日咁 - that is true!!
teens are very addicted.

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

連大陸仔都唔gur 抖音

我諗起小學生學捉棋。

好過俾佢無止境咁繼續賺

等奶共嘅M$收購完, 蚑蟈又贏

美國版點同外國版分開

問題係一般user點分US vetvs non-US version? Non-US ver咪又係支那控制

豬閪都就嚟開發多個, 駛乜用支那呢件都唔知有幾多backdoor既垃圾

咁你就錯 佢係有權話封就封

TikTok 擺明係間諜軟件啦，大家都知支共果籠野啦，話係社交 apps，其實咪就係幫支那收集數據，

Improve 支那 AI 嘅間諜軟件囉，

唔係話我做唔做決策，而係侵侵嘅幕僚，對 Tiktok 嘅態度都唔係一致架，

好似納瓦盧，蓬佩奧班人係贊成全禁 Tiktok，尤其係Pompeo 做過 CIA ，佢哋認為就算 Tiktok 賣俾微軟，

唔通佢哋可以全部炒哂原本嘅人馬咩？實有漏網之魚架，果 d 支那餘孽如果玩野，故意整後門，

將Tiktok 嘅用戶資料 send 俾支那，咪同之前一模一樣？

而且美國仲 on99做咗水魚，俾咗500 億美金俾共匪使？

我估一開始侵侵都係將 Tiktok 當係商業談判，要求 bytedance 賣 Tiktok 俾美國科企 ，

所以新聞先話白宮有派人參與談判，但談判期間納瓦羅，蓬佩奧呢兩條友一度說服咗侵侵，

令侵侵支持全禁 Tiktok，但無計，華爾街嘅力量實在太大，

Tiktok 響擴張過程中，母公司 Bytedance除咗收支那錢之外，仲收到好多美國創投嘅投資，

Tiktok 響印度被禁，對華爾街金融家已經好傷，美國再禁嘅話，佢哋嘅投資就化為烏有，

所以老虎蟹都要勒住侵侵，唔俾佢咁做。

中國反制可以要求微軟賣自己嘅中國業務俾佢

有玩，但我諗9成都唔會投保皇狗
至少我識個啲係

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔好意思借一借位
可唔可以請樓主pin
同埋請大家入去推幾下
感激不盡

美國應該禁止任何美國公司賣俾支那

屌民主黨之前 我想講連 marco rubio 都支持ms 買抖陰

Marco Rubio
@marcorubio
8月3日
I was among the first to warn of danger posed by TikTok last year.

As I have shared with POTUS & @WhiteHouse if the company & data can be purchased & secured by a trusted U.S. company that would be a positive & acceptable outcome.